東張話會處理愛回家首主題曲

好波

連登仔講左成年終於成功

支持

連登萬歲

G持

播純音樂？定播欣宜

播大四喜就正

純音樂

欣宜果首都唔適合開心速遞啦

8:00喇

比我唱

關你連登鬼事咩

順便換埋鐵探主題曲， 賤弘都係偷食男一名

譚道德rap首道德經啦

乜野係賓穎我地唔知

佢點講

邊個佢

乜野叫做ig 我地唔知

我地淨係知乜嘢叫禮義廉恥

連燈仔終於中啦，一大里程碑

期待

支持支持

順耳好多

都唔關呢度事

純音樂，咁都得

真係無咗

笑撚死

純音樂

純音樂版

直接cut

笑死我，cut左聲

無咗

變咗純音樂

純音樂 勁

無左人聲🤟🏼

無撚咗

丁丁 丁丁丁丁丁

純音樂，tvb醒呀

冇人聲

Tvb難得好波！

屌

純音樂笑死

勁

屌笑死我

笑撚死 純音樂

好笑

笑到仆街

今次回應得好快手

諗住佢會登登登就開波
屌佢真係笑死

正呀 純音樂

連登成功爭取

真係純音樂

正

笑撚左

笑左，TVB今次反應咁快

笑死我

比人放左入雪櫃

TVB醒目

成功爭取

播返欣直好過啦

純音音

終於收皮

笑死 好波

但純音樂都好難聽

mute到好似個嘢壞左咁

終於唔使再虐待對耳仔

估唔到2019年都仲有midi聽

以前廖碧兒唱多啦a夢，衰左後都換左做謝安琪

midi

連登仔贏

比 Sammi 唱

成功！

ho jeng

快啲換做大四喜

前奏一出心諗唔係話轉歌咩
點知屌原來係純音樂

我呀媽都覺得好好笑

我仲以為未轉聽日先轉

點知mute咗佢把聲
笑撚死

屌我以為聽緊九十年代尾啲和弦

聽到intro仲係呢首嗰時屌咗吓
點知再聽cut咗聲笑到仆街

真心笑咗

搵欣宜唱返 唔好為咗隻臭雞曬咗首歌

點解會冇左

仲要問點解
第一日睇愛回家？

大四喜要上位了

無左臭八婆把聲

有冇得聽返

成班垃圾睇三色台

有力感

做到野

做完愛回家

好想同黃心穎一齊撘的士

有冇片聽返

搵返果個的士司機唱

咁仲好啦

好聽咗
點解可以快到咁

佢個名都冇埋

連字幕都剷埋個主唱

連字幕都冇打賓穎個名出黎

得罪連登受到咒詛

東張西望點講？

個畫面好似成班恥笑緊賓㯋

普天同慶

冇人睇，處唔處理都係咁

好心咪喺度搞事

乜野叫做臭g我地唔知

估唔到講左咁耐都唔刪
爆單咁既既出咁快換
聽撚左成年 之前個純音樂咪好

終於唔洗聽佢把聲

真倉底貨

轉卡拉屋企theme song做愛回家theme song la

假chilam

累死人

認真 純音樂仲好聽

晚晚跟住純音樂唱k

話哂愛回家係無綫最高收視節目
tbb點敢得罪觀眾

啱

死賓妹正式收皮

安仔冇做錯到

屌你老母，老鼠安傷害了馬明、秀文 點計先

愛回家個安仔好仔好多

安仔

多謝dc9先
連登就不了

成功爭取
閪穎變袋底泥

第一次雪人手法雪到好似日本同韓國娛樂圈咁樣

愛回家宜家最賺錢
所以tbb唔會想愛回家有污點

仲睇TVB

愛回家係tvb最好睇嘅節目

夠狠我鐘意

食屎陳C9: 今期真係連屎都冇得佢食！

用大四喜首歌幾日，應該會好爆

有次聽佢一唱Live...屌！勁難聽！真係食左屎咁！

好柒

緊係啦！俾佢攪到冇人睇，到時TVB 真係食屎啦！冇哂人落直入色廣告

我地淨係知咩叫禮義廉恥

已經遲左 我以為琴日cut

算好喇

連登仔屌足咁耐都冇用
安仔屌一下就搞掂

多謝許志安

邊係第一次 TVB雪人不嬲好快手
對上果次有個東張西望主持偷食都即刻雪啦

係差在雪幾耐 同有無機會翻生

東張西望

有力有保證

上面有圖

老鼠一把年紀 好快射

金城安你個打靶仔!

笑死 係咁loop

終於

鋼琴version我估應該之前冇嘅
係尋日出事今日先拿拿林編過一個新嘅鋼琴版

2年呀!!!!

笑死

而家得愛回家頂住夜晚個收視

有聲

真呀

依家一齊估下會轉邊個唱

今次真係一舖清袋